下雨天了怎麼辦我好想你

搵人囉

我驚佢嫌我煩

巴打點啊入嚟傾下心事

去叫雞啦

我唔係啲咁嘅人我接受唔到有性冇愛

切撚左JJ佢啦咁

一句半句關心下冇野既

幾時都話連燈有愛

因爲我都等緊一個機會搵佢

講多少少嚟聽吓

個舊同事幾好傾，開頭都有啲瞹昧，之後有啲事，可能係誤會定點，佢突然friendzone 左我，我唔知點面對就冇再搵佢

利申：感情方面比較遲鈍既毒絲

唉 我係上網識左個女仔一傾之後發覺好好傾 性格好相似 但我又唔想日日無啦啦打攪人

搵我?

不敢打給你我找不到原因

咁你而家仲有聯絡又岩傾既，都應該仲有機啊打唔打攪呢家野係你自己仍住姐，定係佢有明示暗示過你煩先？

咁又冇嘅。其實我有打算主動約佢出嚟但我驚佢約到出嚟之後唔鍾意我就死

咁鐘唔鐘意呢樣係之後既事姐，連試都未試又點知，當識朋友既心態會放鬆啲